GME 拍成電影 應該搵咩人做

如題
搵番李安納度

Buy the tip

搵咗 Michael Lewis寫書先講

Ian Chan

Matthew Mcconaughey

The Wolf of Wallstreetbets

總之唔好咁寒酸 太 cult 搞到柒曬就好

netflix original 啦

李安納度vs kickass男主角，剃鬍做返以前既毒撚款

正確 佢仲要係侵粉

Joe Biden

Christian Bale
The Big Short佢做個角色今次都關佢事

搵媽咪麵

鄭少秋

Johnny Depp 可能佢會靠呢部戲上翻黎